好心唔撚識剪頭髮就咪撚害人

一入到去就同我講，剪頭髮先無人幫手洗頭住，屌！頭髮唔洗就一定剪得無咁順

好彩我做完運動洗咗頭，費時曬時間就由佢，然後問我點剪，同佢講想留前面個陰加兩邊個頂留翻多啲，其他跟個形剪。

屌！第一下就同我剷咗上去，我喝住佢叫佢咪咁上，點知佢喝翻我轉頭，我個下真係好想爆，唔好同我講咪又係睇死我毒撚唔敢爆，我只係唔想個頭再7落佢。

一開始同佢講想啲陰留落嚟，宜家咪又係短到要all back個隻！

成程識用個剷，一係就係咁快刀手 ，咪又係唔撚識剪。

最抵死係最尾竟然比卡片我，我當堂撕爛咗，同佢講:你剪到咁7唔係要我再搵你呀？

最後我想問 邊到有靚菠蘿買，想補一補個頭

邊間

開名啦

雖然我個頭7開

樣7先要留陰
講左咩 自己諗下

去街市買飯碗cup住算啦，菠蘿咁貴

on9 個個都適合all back?

樣衰咪唔適合

無是咁的 failed